叫雞好dirty 咁ptgf有冇問題

約出黎拖攬錫下抽下水 但唔ML 咁有冇問題

唔收錢就冇問題

分分鐘幫上個客口爆完
然後你仲要錫埋去

我真係恭喜你啊